天氣轉涼，舒服到震

期待已久

冷氣都唔洗開